出老解，明日大愚建三百萬人集中營。

很好，長遠解決房屋問題。

點解係三百萬，遊行都係得二百萬